如果荃灣個手足救唔翻，大家會點

唔係想做負面撚
如果真係唔好彩
發生左黑警直接開槍打死人
希望大家有定心裡準備
同預計自己記住呢刻既憤怒之後
會有點樣既覺悟，並付諸實行
你問我既話，我會話由615有手足犧牲開始
我地已經退無可退，亦冇辦法饒恕實行同附和暴政既人
各區手足，共勉之。

工照返
反正和理非口講齊上齊落心裡當前線係condom

今晚睇歐聯

暴動

打唔打死人都一樣
今次開左
下次再開

係時候升級

全民火魔

上網話要殺哂黑警
現實見到差佬低哂頭 比佢查搜身之後拉返警局打

呢個認真要
由一人一磚升級到一人一酒

收嗲屌你老母
分化小陣得唔得 下個到你死

大魔法變全香城狗屋

同意
唔通走去暗殺攪革命咩？
好多人無辜架
唔好無差别攻擊

事實係難聽d
我係分化撚定講事實
好快見真章

繼續坐港鐵返工
手停口停
中五學生俾狗射死
港豬wfc

一早block左，咪撚理佢

其實他有無死分別不大，那一槍意圖謀殺是非常明顯。可以向天開，可以射手腳，可以向後退。但那魔鬼選擇的是衝入人群起腳，然後向心口近距離轟。

事實香港發生小型64
大家都唔會罷工 好似平行時空咁
睇完片 嬲到喊左
點賠返個仔比人

仆街黑警點解射得落手

可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
香港黑警，你地有冇。

屌黑警幾日跟住繼續返工返學

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責

解散警隊，重新招募方法

唉....講事實就俾人屈毛

和理非會繼續話好心痛好憤怒之後去番工

有咁大煲咁大

冇錯，但眼見更多人只會在乎馬照跑，舞照跳，工繼續返。

係嘅聽日唔返工了

我敢講就算死唔死
大部份香港人都會當無事發生
聽日照返工
香港人如果冇覺悟當警犬衝過黎時反抗唔走既
最終前線手捉只會一個一個比人慢慢拉

聽日準時返工啦,準時開市

就係唔希望發生馬照跑，舞照跳，工繼續返

動機同行動不一致

我就feel到會
前線士氣增定減就睇呢次

聽日繼續?
希望有更多成年人醒覺出黎幫手，今日近乎100%前線都係十幾廿歲...

頭先晌灣仔散得超快，明明放完tg d狗走晒

真係選擇返工既，係咪都應該做個表態...就算再大既暴動，都唔代表可以殺人合理化

你死全家 都好快見真章

明白好多人行動不一致，都係基於無力感好大，但希望都盡自己努力，唔係徹底既馬照跑，舞照跳，工繼續返+乜事都冇

唔洗咁嬲
我知踢爆你地真實諗法係殘忍d

開槍果隻防暴 今次一定死硬
政府一定推佢出去祭旗, 好似醫院打阿伯果兩件軍裝 都拉左

因為今次同813唔同, 有影片 睇住, 無得掩飾
政府擔心件事搞大左, 一定要平息民怨

反正得佢一個開左槍, 捉佢一個祭旗就夠

會好嬲 係ig屌爆黑警

咪亂講嘢
佢一定會冇事

唔該全世界同我一齊講！
佢 會 救 得 返！
佢 會 平 安 無 事！

唔好話香港人可以點，我連自己可以點都唔知

一個字 還!

天佑手足
可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
行惡之人必有報應。

單機啦7頭

可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
行惡之人必有報應。

香港獨立

我都想多啲人企出黎幫前線
我地根本無晒退路
如果唔似韓國印尼咁拼死一戰
我地遲早會輸
淨係可以做隻共狗
發生左咁多事，930公司全team人都係得我一個罷工
好多人都唔敢罷當無事繼續返工

喂呀

一定要無限期大罷工
要大量人

佢講緊事實,講嬲又撚用咩

鬥長命

天下武功 唯快不破 留唔住條命 講咩都假

一定救得翻

唔止扔磚

推翻政府!!

同721一樣，話好嬲要燒村拆祠堂，但最後冇一樣做到。

問責制今日已經蕩然無存，03既董建華葉劉，14既7警察，到19冇人雖然負責任，只有過千手足被捕，更多人受傷/輕生/犧牲

天佑手足
行惡之人必有報應。

救得翻都死班狗死啦
你唔見荃灣依家爆左成粒鐘都無隻狗出黎咩

全面三罷

全民起義

到時先算
集氣要佢冇事

一命換一命

冇咁多如果，一定救得返

一命填一命,完.

其實係咪有人mon到手足情況?
我驚俾狗溶左無人知實際情況多啲

無乜點 準時返工返學 最多星期六日出黎遊行話好嬲又盛

三個月啦 勇武不斷進化不斷受傷 一開始既中煙到比人打傷到射盲打甩牙打斷骨 拉入新屋嶺比人打撚死被自殺 到依加全世界影撚住開槍射死

和理非呢?做左乜野? 3個月以黎淨係得85三罷一次叫好少少

我唔想再罷啦 唔想再沖啦 我yr4罷課罷到無哂quota啦 成日話三罷三罷 琴日咩三罷完結果好似得自己三罷咁 我罷撚到fail哂要defer邊個幫我出學費呀 邊個賠番年比我呀

黑警一定會包庇話佢英勇
係極危難既情況自衛

同意
梁烈士，721後
85三罷都係搞唔起，930直頭變咗笑話

屌你老母收埋你把烏鴉口

我今日發撚住燒都照出左去 岩岩先番到屋企 聽朝仲要midterm 下午交兩份assignment 星期五又有另一個mid term

我唔明點解我要咁撚辛苦 死既死傷既傷 番到屋企開ig見到d撚屌仲係到話好嬲好嬲 訓唔著乜乜乜

你會訓唔著係因為你地乜都無做呀 乜都無呀！！！！！！！！！！！！！！！！

我估會有人接放工

已經唔知講咩好

血債票償！

依家實彈都距離開
港豬同我出晒黎
唔好再係好嬲呀希望佢唔好有事
過多2日就咩事都冇咁

有香港人無黑警，有黑警就無香港人

瑪麗
危殆

買定恭

一定無事ge！
唔好有事呀，中五咋

大家口口聲聲話好嬲
去到現場咪又係得2、30個勇武
頭先喺荃灣叫後面一齊上，慢慢推
後面班友死L晒去邊呀
對面得廿隻狗都唔敢上
剩係識企，有事就唔望後面直跑
無gear嗰堆我唔怪你地
有gear或full gear嗰堆
我真係無說話同你地講
上到場又唔肯上前嘅
返屋企啦
想光復香港就出來
想時代革命就上前

傳緊隻狗會被人出賣，下一步是組織地下復仇組織。

呢個真 老公搵仔谷一早就有 有幾多隻狗伏左法?
香港人仲未肯放低道德底線

太睇得起連登仔同香港人

大家跟我考差佬啦

可以打人射人

班豬仲要冇反應唔還手㗎

屌你黑心

返工返學囉唔係點

先集氣希望手足頂住
唔好望港豬搞革命，不過一定要正式搞一次大遊行討回公道，唔申請不反，大遊行係唯一港豬會buy既方法，睇下今日李桌人咁遲公布都collect到咁多人就知

救唔救得翻 都要做嘢啦嘛

馬照跑舞照跳

可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
想問黑警又有冇死既覺悟
如果冇，甚至你冇發自內心諗清楚
你憑咩剝奪他人既生命
行惡之人必有報應。

黑警死全家

口頭支持永不參與

唔好講笑，大把人ig tg 屌完真係會咁
之後番工

心都淡啦

光復香港
時代革命

只係口號黎架咋 出到黎9成人行行企企

入機場半日出返黎

就係唔希望係咁
天佑手足。

成大業

明白好多人都好大無力感，但點都要有行動，希望盡力
願榮光歸香港。
天佑手足。

係人都知嘅嘢就唔好周圍講啦，ok?

d人離遠見到狗已經雞飛狗走,成萬人出動又點,我係指揮官每區出動80隻狗分4個方向夾就已經夠

連10月1都唔出去 係到上連登既快D出去啦
仲係度問會點

而家無力感的確好大，但除左熱愛生命之外，希望盡力付諸行動，咁先可以減小更多人犧牲

繼續溫和抗爭
當革命係遊戲
打死都唔殺狗，麻包袋之類
然後再有人被黑警射死，強姦就鍵盤攻擊
loop

願有咁既一日，每人行一步可以減小好多手足擔驚受怕

Ireland 獨立戰爭

佢地同你一樣
係人類

香港人聽日準時返工

冇錯，當黑警自己冇死既覺悟
憑咩剝奪他人既生命
天佑手足，行惡之人必有報應。

真係好L灰
大家都剩係得個講字
我知大家都好驚
我都好驚
我今日都係第一次真係企最前推防線
我一路推一路大叫好L驚
然後叫後面可唔可企d，慢慢上前
都已經唔洗佢地推
但望返後面得幾個師兄同我一齊推
幾條友拎住一個水馬擋彈
真係好L灰

唔好啦
天佑手足

有冇人真係好想好有覺悟去自殺呢?
好可惜我唔夠膽
但比我揀我一定唔會跳樓個類因為比對家笑又降低我方士氣
做法同D自私撚仆街真係無分別因此我唔會可鄰咁樣既人
有時心諗ISIS個D人係咪CLS 去人地國家玩自殺式攬炒
真係好恐怖 所以一定一定一定要熱愛生命我要生存呀

笑撚死 叫人上前就冇人上
講口號就聲大大 做乜撚呀 打仗呀
乜閪都唔敢返去上連登啦

除咗屌你老母，我真係唔知講咩好

唔會點因為佢實無事

沙田咪又係咁，明明得3萬警察，明明期望遍地開花。
各區前線狗同人既對峙人數都好似55開咁，擔驚受怕多過衝鋒陷陣。
所以先希望大家可以盡力行動，每人行多一步，大家都安心得多。

天佑手足

就算手足救得番都會被差犬告暴動

狗舍

救唔救得返 都會繼續出去
開實彈 我屌你老母

照出街
對侍
比人拉
出街
對侍
比人拉
出街
對侍
比人拉

上FB話自己好憤怒痛心疾首
留完msg之後出街排隊食元氣或者吉野家
跟住返屋企睇TVB同上黎連登討論下金宵大廈
睇完刷牙瞓覺然後第二朝起身坐地鐵返工

唔理有冇死 開咗槍就係謀殺

Ching你唔係真係去殺佢全家就唔好講啦
一陣人地全家平安無事咪反而證實佢講得啱

文宣

救唔救得返唔係重點。一定要民間自行宵禁、全罷、停狗糧、停政府收入、virtual government (自立政府)、進一步希望確立香港新政府。

十命填一命

唔需要 因為冇槍既香港人唔會制裁到佢地

推

呢個真，醒覺請及早，先可以減低暴行變本加厲同手足繼續犧牲。
天佑手足

香港唔會再有和理非
只會得返港豬同真勇武

放心，狗入唔到R房

出得來就預左上
出得來淨企嘅話
真係不如返屋企
好L灰

都5撚明 成日講輸5起 講真反左工一段時間嘅和理非點都會揾方法扲多個國籍/移民啦 如果有2個國籍你都話輸5起嘅 ok 我收皮

及早醒覺，先可以減低暴行變本加厲同手足繼續犧牲。
出到黎人多D，大家都安心D，天佑手足

PMH係瑪麗咩?

照食美心 特別係飲starbucks

就係冇錢移民先咁緊張返工。

攬炒先係目標.
大家想要依家既一國兩制, 定係一國一制?
大陸需要既係香港, 唔係香港人.

只希望唔係更多和理非無力而加入港豬
天佑手足

梁烈士

静静雞話我知好啦，唔好咁揚。

QM先係瑪麗

現實 繼續大把後生仔食吉野家
繼續大把人比正價搭港鐵

今日通頂

同615心態一樣

去左QE心胸肺OT

其實幫勇武租sh、scott channel報料呢啲都係和理非可以做嘅事
和理非係行動模式唔係思想，除左鳩企打卡仲有好多野可以做，手足你講果班唔配叫和理非，佢地只係淺黃on9港豬

聽日照返工
然後係fb 話好嬲好嬲,出到黎黑警郁一郁就衝返屋企

希望冇事

暴徒車牌！唔好上錯車！

瑪嘉烈

唔係咁容易入架。佢會用生命受威恊黎打。

救唔救得返，黑警都係做錯咗

唔會因為救得返就放過佢哋

接放學

其實輸5起都有好多嘢做到 輸5起都可以發夢 只要你早少少走又或者好似手足咁講 幫勇武租sh、scott channel 我輸5起都照發夢 講真 有得贏 邊個想輸

你好似後悔咁啵？

頂你

殺死黑警係可接受，殺死佢全家係合格

大家都冇得輸，手足加油
光復香港 時代革命

二轉

你期望香港人點？馬照跑舞照跳

工照返
馬照跑
舞照跳
黨鐵照搭
元氣照排
tvb照睇
黑狗一隻都冇事

唔會再有底線，見一隻打一隻

今日一人一棍都未有呀，講春咩。

死唔死
聽日都一樣大把人坐黨鐵番工番學

大家終於知道和理非既荒謬之處
佢地會幫手屌黑警，讚前線做得好
但要佢地幫手揸春袋，佢地永遠唔肯行多一步
形成既客觀效果係咩？ 不斷叫前線加油，響無足夠backup情況下對抗黑警，而自己上facebook/IG打氣
變相鼓勵前線送頭，但無實質得益
唔係想分化，但事實個效果就係咁

血債血償

狗竇唔洗要

大家知點做
禍必及...
我知大家好嬲
打字小心D
大家都明點做
香港不再安全 唔係今日開始
暗黑時代早就開始

人都未死晌度諗人救唔番要做乜你係咪過份左啲?

國際壓力完全去晒港共 中共
有細路的和理非 會去到臨界點 一下爆發出黎
今日殺得一個 他日會殺埋自己仔女

10月2號，全民三罷，多區開花，武裝起義！

一早講過殺警，由撕紙休班狗開始。
撕紙休班恐怖分子 -> 黃咗嘅臥底。(呢兩個兵種比較容易落手)。

同埋請團結，打恐怖分子就要10打1，解除武裝。
恐怖分子一度地方每次只會部署約200-300人。

仲有唔該，用火魔法時唔好分散嚟掟。
分散嚟掟嘅話火勢一定唔夠大，唔夠殺傷力阻嚇力。

等班恐怖分子衝過嚟時，再一次連環2-30個咁掟，要瞄準人。
掟完就要走人，唔好戀戰。

以下圖片僅供參考